小弟打算向用"推拉師"呢個team嘅會然實施徵費 ...

實不相瞞呢個team應該係小弟創作嘅
一開頭諗住講下笑

ha

haha

hahaha

吊未打完

點知成日畀一啲人嘲諷我哋前線(冷氣)手足
為咗杜絕呢種風氣
小弟打算向全連登實施徵費
如果要用"推拉師"呢個team
就要入$0.5去我支付寶戶口
感恩!

咁我用「拉推師」

大家同行使唔使趕盡殺絕

拉推師呢個名唔入流
建議你都係用返推拉師
跟住入錢落我支付寶戶口🙏🏻🙏🏻

你同我都唔同term 關我能事

g持

xie xie!

拉
樓主分化狗

頭先見到個女仔 有少少似銀行

有冇見到有個男仔喺隔離?

有 但應該唔係你啦

拉

咁係我地啦

Respect🙏藝術無價，比你支付寶嘅電話號碼嚟

幫你補番個不推文

大快活呢

今日冇食..😅

支你老母付寶